新標題+文宣方向-‘警暴製亂’

而家中港共不斷用呢句野止暴制亂
屈手足係暴力混亂起因
我地用呢個新term
警暴製亂
拎呢個亂局責任推俾暴力鎮壓市民既中港共黑警
呢四隻字
送俾你班狗

文宣手足let’s go

只暴製亂

獅鳥/還拖就係止警暴制白亂

傻啦，緊係用返同音
紫（藍+紅）暴製亂啦！

其實有啲難明，純9up

Anti-ChinaXi

請過來幫推

我哋用nazi類比嘅同時，我哋一定要有我哋自己嘅新詞，而新詞用唔上原詞嘅exact wording，只係用近似，令人聯想得到，而本身呢個近似詞係又有另一更有代表性嘅意思

最新文宣用詞
[共狗割習] Anti-ChinaXi 反習粹